七名教師打柒學生

〈似曾相識，你話點好〉

校董會在開學前一天，即8月31日，突然宣佈：「下屆學生會候選人必須經校方同意，方可參選學生會選舉。」某學會幹事不滿校董會的安排，決定發起佔領操場運動。

在佔領期間，一位同學將尿液撥向老師，以發洩憤怒。被潑的老師連同另外六位老師認為校董會的決策與他們無關，同學不應將自己的憤怒宣洩到他們身上，因此七人合力將同學帶走，再綁起該名同學，對他施以拳打腳踢。

事後該名同學因潑尿而被罰停課一個月，七名老師毆打同學的事則被傳媒揭發，革職處理，後來更被告上法庭，以襲擊罪成，入獄兩年。該案主審法官稱，七名老師的所作所為屬嚴重失德，事件令教育界蒙羞。

教協主席對於七名老師被控入獄表示「非常難過」，教協會向七名老師及其家屬提供一切可行的援助；而其他老師則認為判決不公，七名老師被挑釁在先，法庭的判刑過重；至於同學因是次事件，開始將所有教師視為「教蓄」，認為教育界早就無可救藥。

撐教協集會 台上有人揸咪：X你老母